小米會跌幾多

我估十四蚊

跌14蚊

30%

2蚊考慮入

好少姐

跌 梗係造佢好啦
Lunch time 25蚊
入左10手

竟然無直落